# Tests-k3440
Для открытия и запуска потребуется XCode и компьютер с MacOS в качестве операционной системы. Если такового нет, то я хотел бы показывать работы на занятиях.

Язык - Swift 4.2
Менеджер зависимостей - CocoaPods

1 - скачать проект

2 - установить CocoaPods https://cocoapods.org/ выполнив команду в терминале $ sudo gem install cocoapods
    2.1 - перейти в папку проекта и выполнить pods install

3 - теперь можно открывать проект используя файл с расширением .xcworkspace

4 - запустить приложение 

    


